事實證明揀男朋友同老公千祈唔好揀警察既PC散仔

睇返下面兩單案：

一個戇鳩仔32歲，做左12年差佬既散仔，月入三萬幾蚊
竟然走去就偷妓女既3000蚊肉金，而家要入去坐
佢老婆就慘喇 ，岩岩生左個女，而家一歲
要出返黎做了 ，嘆慣左分分鐘出黎返做野，做咩就唔知了

另一個傻閪就同老婆有對2歲同4歲既仔，住緊宿舍
又係32歲當佢同上面條友一樣三萬幾蚊
走去地鐵企圖偷人野，而家要坐返一年
老婆同兩個仔又慘了，又要出黎返做

兩條傻仔出到黎宿舍又冇埋，保安都冇得做，睇黎老婆真係要下海
我唔會spin去學歷到，又唔見其他紀律部隊既人係咁
結論係：拜託拜託各位絲打揀男朋友同埋老公千祈千祈冇腦既警察散仔

警署內偷賣淫內地女疑犯3,000元 掃黃警罪成囚9月

警員警署內偷3千元 官指被告盜羈留人士財物特別嚴重 判囚9月

休班警企圖盜竊罪成還押候判 求情稱兩度成為傑出警員 官斥知法犯法無悔意

圖偷竊被捕撻朵 警判囚一年 官斥知法犯法

仲有早幾日北角校巴單野
事實證明警察PC散仔真係冇腦

真係好on9，唔好搞個傷者同時間唔好比途人圍觀，唔係中小學常識黎咩

結論係：拜託各位絲打揀男朋友同埋老公千祈千祈唔好唔好揀冇腦既警察散仔

做差佬預咗俾人笑

毅進仔你想有幾醒

警龜入職嘅學歷要求太低，又專收一班四肢發達，頭腦好似無乜嘅"人"，所以警校要特別設計一個六個月就完成到嘅學位課程俾呢班傻閪讀，名義上叫有degree, 他日若果唔做警犬，呢啲濕鳩沙紙撚有公司承認?

推

新聞話得兩成係degree

頭腦簡單，但係四肢都唔發達囉

揀得PC散仔做男朋友同老公嘅女人
你估又會高質得去邊

呢個真

個別例子

出番黎咪繼續做地下賭場同種大麻囉
少左份底薪啫

做得差佬都預咗人格低賤架啦
好人點會做黑警，日日唸住點屈市民！

所有做黑警嘅都係抬唔起頭做人
人前朋友會同你笑笑口嘻嘻哈哈
人後一定睇你唔起
完全無尊嚴，因為係自己揀去做狗
叻仔嘅就唔洗當差，而家仲要做埋共產黨走狗，點睇得你起，仲要衰三代
『喂，明仔芬女，你爸爸做邊行架？』
『er...警察』
『嘩！好犀利喎！ 』
所以留意返，黑警的朋友圈多數只是黑警

講得好岩
如果係督察以上都話，份人工都可以抵返晒，甚至人地會羨慕
但PC散仔真係好撚柒
基本上成世冇得升，仲要做上頭大sir隻狗
俾人撚狗咁撚一世，未計要返shift

Pish

樓豬我買左部macbook唔識用
可唔可以教我

見好多廢柴買部MacBook 番黎但完全唔識啲功能

傷心柴都計既話都叫有得升既

見親幾個都低質

班護士好鍾意揀警察

個原因主要係因為大家都返shift
空姐都係一樣揀警察
不過空姐mk妹就好襯
護士就好心喇，點同班毅進仔溝通？

班護士圍埋就成班八婆咁

樓主有無事實證明macbook 有咩功能一定要識用

見好多廢柴買部MacBook 番黎但完全唔識啲功能

我都想識護士

推
等啲絲打聖誕新年唔好鬼揞眼
識著個冇腦既PC

唔好諗到班護士好撚醒

警犬根本就最低賤

Pc仔真係好低賤

人地壓力大

笑撚左

我degree架

留名

PC仔注定搵唔到高質女
除非佢屋企本身有樓留俾佢

警犬本身係要死全家，佢冇咗份工屋企人就唔駛死住，其實賺咗

PC出名ON9
但岩岩都有單警司同情婦用安全屋偷情
屌你10幾萬月入幾千蚊租間砲房都慳

好多護士都係公開試考得柒之後讀醫院個D HD姐

邊份工唔係比上頭撚狗咁撚阿。 一個月行行企企三餅幾野重未計其他補貼。重想點
中五無科合格。 讀個毅進就pass。 相對其他行業已經贏幾十條街啦。 依家聽講文員仔都係得萬零蚊一個月。

特登唔揀咁多有degree學位
佢肯揀 8成散仔有degree學位都得呀

如果同啲濕鳩科又冇家底或者on99際遇差既大學生相比
的確係好既

但一同其他正常少少既人相比
就好大分別
散仔升督察基本上少之又少
升時沙又係少 幾時輪到你

講緊好多40-50歲都係做緊個傷心柴
俾人點黎點去
你私人工係點返你下屬轉頭
仍然俾人點同埋有人俾你管既分別

當然你話計經濟差唔會俾人炒
咁驚犬係贏既

不過經濟差2-3年就會好8-10年
不停loop 根本唔洗驚

毅進仔唔做警犬
會有宿舍又有仔女

痴得埋班狗度嘅女好極有限啦 咪俾佢地消化咗d社會入面嘅臭閪囉

班女其實又有幾高質

有鬼用咩
成世基本上冇得升
唔好話時沙
沙展都未必輪到你
有幾多人到40歲都係傷心柴散仔
一世俾人點黎點去
未計返shift

結婚10年先有宿舍
班女一到30歲見你仲係做散仔
好多都會後悔

第一條女係飛雞 飛雞呢啲冇內涵既女人咪岩散仔囉
飛雞到40歲就俾人炒
散仔40歲仲係散仔俾人點黎點去

咁咪好囉
到時班臭西見班狗垃撚圾
以為自己dse/毅進/ive出嚟搵30k好威威
後悔到離婚再分尻佢地身家 爽

我係女，拖條散仔出黎真係好樣衰

12年學堂passing out, 用咗6年時間柴都冇條，你試下出去私人公司都已經唔知升咗幾多級

好撚有型啊屌你老母

多數係mk 妹

用呢班人既能力，你覺得可以升到幾多級？

人地做臥底又話你知

呢個就係俾人拉鳩左果個？

純討論
6年私人公司你預其實升到幾多級
人工又有幾多
以中學畢業計

同埋如果呢個唔係俾人拉果個
毛撚啦啦quote佢出黎
我覺得你似唔抵得佢多d(認真）
同埋兄台似識佢本人

咁又公平啲
如果同啲垃圾科 相比
垃圾科都一樣既

但如果正正常常一個普通科，例如濕鳩bba都有得升喇

男人老狗去到40歲都係散仔傷心柴，俾人點黎點去，但其他工叫做有得升，有人俾你管俾你指點，大家都係打工既情況下，種心態係差好遠。

又啱丫
佢地做最底層果班
但份糧年年跳point再有公務員加薪
咁既學歷你仲可以預佢會幾咁有雄心壯志
搏果班去晒考幫辦啦

呢度都見到你

推爆佢啦

係呀
所以啲散仔唔好成日覺得自己贏晒所有人咁
慳啲喇

事實係佢地拎住個牌頭出去輕鬆食女
啲畢業禮見咁多高質囡囡就知咩事

唔係督察就行撚開啦

有幾高質？
一黎畢業禮個啲好多都係屋企人
二黎就算係佢條女 條女好多都係啲學歷唔高
三黎都係個句喇 返40歲shift喇 做40年散仔喇
牌頭？講到好似筍工咁，除左岩啲讀唔成書或者讀垃圾科又冇家底個班，有咩咁有牌頭，牌頭在40歲都係傷心柴 ？俾人點黎點去？

又一批狗passing out